我唔執著班議員總唔總辭，但我執著佢地係咪呃緊選民

我響幾個鋪都有講，但睇得多鋪都忍唔住講多次。

你如果話入去抗爭，講反對聲音。而你仲話咁係有用O既，一係你係白痴，一係就係呃緊選民。莫講你入去講左廿幾三十年反對聲音，但香港越黎越仆街。今日有左國安法，你試下入去大大聲講句"反對國安法"俾我聽吖？土共紅線已劃，重要議案你反對輕則 DQ 重則話你犯法甚至送中，咁你點反對議案呀？一句到尾，你可唔可以徹徹底底同香港人講清楚個事實，我地抗爭O既議會路其實已經行到盡？

日後，其實有無泛民參與真係無咩所謂。你唔總辭，甚至日後參與，真心無問題。你咪同香港人講聲，你地參選只係為左攞資源、攞 mandate，呢兩樣野又唔係唔緊要，佢地如果參選我一樣會去投票。但唔詃一萬次，你地唔好講到你地咁大喇，咩入去係要去反對議案。你地入去係反對唔到任何議案，一次半次拉到布結果只會被人重打十拳，從來沒有意義。你地要反O既係成個不公平制度，而唔係咩議案。而呢樣野已經肯肯定響議會做唔到。

誠實一點，對大家都好。欺騙選民只會不停負分。望遠一點，那才是大將之風。

P.S. 好似終於 mid 甩左個 P 牌